六天工作狗隻貓隻圍爐區

有人唔做要做狗貓

最少可愛迷人

乜細佬你要返工牙
我全職收租

我要為關蛇件事開多日工

all dog

吓，邊有人星期六日要返工架。。。

樓主隻狗(Kong Fu)呢